Office VS Sales更 點拍拖

一個返office 9至6，另一個返sales ，好多時返11至10，兩個人點拍拖。大家分享下。

互就 可以接收工

我9-6 未試過同返SHIFT既人拍拖 因為我都諗唔到點解決

我返8am-8pm
另一半返夜更8pm-8am

有心拍就一定拍到

好似2樓咁講互相就下

返Office果個可以星期六日放假果陣去接收工食宵夜
返Sales果個都可以閒日放假果陣去接返工陪食飯

以前都係我返office, 女友返sales, 我講返我經驗吧

我返9-6, 佢一時返早10-7, 一時返晏2-11, 一時返full 10 - 11, 總之就係只有佢返早我先可以放工同佢食晚飯, 亦即係每個月只有約1/3 既日子....

無架喇, 真係會見少左面, 但可以你接下我放工, 我接下你放工咁囉

出黎食飯, 去玩, 就真係要就假, office 無得放閒日, 就唯有等女友申請可能一個月放一至兩個星期六或日, 一個月只可以有一至兩個full day 既拍拖, 其他都要係平日夜晚, (sales 通常每個月只有一日紅日假, 因為要輪流放, 而六日通常係會屋企有小朋友既同事優先, 起碼果陣我女友公司係咁, 就算聖誕中秋復活節好多時佢都要返工)

當然, 意味真係會少左時間相處, 尤其年輕情侶最關注既: yes, 你真係會少左時間扑野, 果陣我同女友一個月先有一日時間, 甚至有時個半月先可以一次玩床上遊戲, 因為平時佢放工好多時都已經11pm, 接得佢放工, 食完宵夜, 都已經12點幾, 佢有氣, 我都無力啦, 我第二日仲要返9am, 所以只可以係每個月一至兩次既星期六或日果日一炮過補償返, 仲要果日你只可以揀一個activity 做, 頂多兩樣, 你去左扑野, 就無得去shopping, 去shopping, 就無得去海灘, 去海灘, 就無得去coffee shop 嘆咖啡度日...

但同時間, 兩人之間亦會少左磨擦, 亦會更珍惜每次相聚同一齊放假既日子, 會有更多私人空間去做自己野, 同埋亦會可以平日慳埋d 錢係約會日先洗多d...

Office + Sales 既情侶拖其實適合雙方都需要私人空間同埋唔會癡身既人...

利申: 女友已係兩年前轉左文職, 而家約會變返正常好多了

真係好辛苦 shift work +1
成日冇得放六，日 冇得同佢出去玩
平日佢又好攰
有好幾次想轉返9-5工 想一齊regular時間食晚飯 接放工
Plan星期六日去邊
但自己做嗰行冇乜9-5揀

哇完美

錯過

我家姐同佢老公都係office+shift更
拍10年依家結左婚幾年
睇你有冇心架姐

我女友身邊d 姊妹同事之前單身時都自動返d 紅日更 (因為紅日更先賺最多), 但個個有拖拍後 (同office 男拍) 都轉行, 一係轉去back office, 一係轉行做office 工, 當時我女友都爭扎左好耐, 要錢途定要多d 同我相處既時間, 最後佢放棄左繼續做sales, 轉左做office, 人工要打回新人價, 全部野要由零學起, 明明做sales 果陣已經做慣做熟叫做半個老屎忽, 轉左office 之後excel, word, filing, 出email 全部要由零學起...

所以對佢黎講都為左呢段感情好大犧牲

當然啦, 佢都算走得合時, 如果佢當時繼續做sales, 武肺呢期我估佢都好大機會會俾人炒或者個個月no pay... 而家佢份office 工人工係低架喇, 夠自己食, 但起碼唔怕俾人炒囉...

咁你點算

我唔係sales啊 好難轉

時差

等放假先搵機會食飯

咁點解決

其實都無咩大問題
食飯可以搵 放工可以接

我office更紅日放假 另一半夜更紅日無假得例假
一開始好唔慣 但慢慢都係大家互相就 係就係無得出去玩成日 但大家都會珍惜見面既時間
會多啲自己時間 可以休息

咁平時你地點算

我都係起身出門口返工時間就係佢放工返屋企沖涼訓既時間
好彩大家屋企係walking distance
唔係真係幾夾都等分手

分手

我番shift 男朋友都番shift都拍到啦

唉我車程個幾鐘

真愛情長跑
祝福你